{
  "Starting from November 13, 2023, new developers are required to have at least 20 testers participate for a duration of 14 days to register an app on Google Play. This policy has been implemented." : "신규 개발자들이 2023년 11월 13일 이후 Google Play에 앱을 등록하기 위해서는 20명 이상의 테스터가 14일 동안 참여해야 하는 정책이 시행되었습니다.",
  "In response to this, developers, facing difficulties in gathering a sufficient number of testers, are forming mutually beneficial relationships and collaborating through Tester Share to test each other's apps." : "이에 대응하여, 테스터 수를 모으기 어려운 상황에서 개발자들은 상호 보안적인 관계를 맺고 Tester Share를 통해 서로의 앱을 테스트하며 협력하고 있습니다.",
  "This is an effort to explore ways for developers to successfully register their apps while complying with Google Play policies." : "이는 Google Play의 정책을 준수하면서도 개발자들이 앱을 성공적으로 등록할 수 있는 방법을 모색하는 시도입니다.",
  "[Flutter developer] Maccrey" : "[플러터 개발자] Maccrey",
  "Find Your Password": "패스워드찾기",
  "Google Play Store ID": "구글 플레이스토어 ID",
  "Please enter your Google Play Store ID":"Google Play Store ID를 입력해 주세요",
  "Password" : "비밀번호",
  "Please enter your Password" : "비밀번호를 입력해주세요",
  "Show password" : "비밀번호 표시",
  "Covering the password" : "비밀번호 숨김",
  "LogIn" : "로그인",
  "Create an Account" : "회원가입",

  "Please enter the app launch count in the correct format" : "앱 출시 횟수를 올바른 형식으로 입력하세요",
  "Profile Name" : "프로필이름",
  "Please enter Profile Name" : "프로필 이름을 입력해 주세요",
  "Number of App Launch Experiences" : "App 출시 경험횟수",
  "Please enter the number of experiences when launching the app" : "App출시 경험횟수를 입력해 주세요",
  "Sign Up": "회원가입",
  "Supported Languages": "지원되는 언어",
  "Title": "제목",
  "Please write the title": "제목을 입력해 주세요",
  "Title is required": "제목은 필수 입력 항목입니다",

  "Introduction Text": "소개글",
  "Please write the introduction text": "소개글을 입력해 주세요",
  "Introduction text is required": "소개글은 필수 입력 항목입니다",
  "Number of testers to request": "요청할 테스터 인원",
  "Please enter the number of testers required": "필요한 테스터 인원를 입력해 주세요",
  "Please enter a valid number": "올바른 숫자를 입력해 주세요",
  "Number of participants as testers": "테스터로 참여한 수",
  "Please enter the number of participants as a tester": "테스터로 참여한 수를 입력해 주세요",
  "GitHub URL": "GitHub 주소",
  "GitHub repository URL": "GitHub 리포지토리 URL",
  "Please enter GitHub repository URL" : "GitHub URL을 입력해 주세요",
  "TestApp Address" : "테스트 앱 다운로드 주소",
  "Web participation link" : "웹 참여 다운로드 주소",
  "Please enter the download address of the Test App" : "Test App 다운로드 주소를 입력해 주세요",
  "Please register the app image" : "App 이미지를 등록해주세요",
  "Create Post": "게시물 작성",
  "Update Post" : "게시물 수정",
  
  "Tester Request Profile": "테스터 요청 프로필",
  "Tester profile information": "테스터 프로필 정보를 입력해 주세요.",
  "Comma-separated languages": "쉼표로 구분된 언어를 입력해 주세요.",
  "In progress" : " 진 행 중",
  "Completed" : "완   료",
  "Creation date" : "작성일",
  "Modification date" : "수정일",
  "My Page" : "마이페이지",
  "My Tester Request Post":"나의 테스터 요청 게시물",
  "Notice": "공지사항",
  "Inquiries and Partnerships": "문의 및 제휴",
  "Terms and Privacy" : "약관 및 개인 정보 보호",
  "Apply to be a Tester": "테스터 신청",
  "-  Test App URL  -" : "-  테스트 앱 주소  -",
  "-  Supported Languages  -" : "-  지원 언어  -",
  "-  Github URL  -" : "-  깃허브 주소  -",
  "-  App Image  -" : "- 앱 이미지  -",
  "-  Introduction  -" :"-  소 개  -",
  "-  Developer  -" : "-  개 발 자  -",
  "Send a message" : "개발자에게 메시지 보내기",
  "After watching the advertisement, \nsupport us" : "광고보고 후원하기",
  "Please provide the following information for assistance.\nID:\nOS Version:\nDevice Modle:\nPlease write ypur inquiry below.\n" : "아래 내용을 함께 보내주시면 큰 도움이 됩니다.\n 아이디 : \n OS 버전: \n기기 : \n 아래에 문의 내용을 적어주세요.\n",
  "Inquiry and Partnership Inquiry Regarding Tester Share": "Tester Share에 관한 문의 및 제휴문의",
  "Confirmation" : "확 인",
  "Guidance": "안 내",
  "Since I cannot use the default mail app,\nit is difficult to send inquiries directly through the app.\n\nPlease use your preferred email\nand send inquiries to maccrey@naver.com. Thank you.": "기본 메일 앱을 사용할 수 없기 때문에 \n앱에서 바로 문의를 전송하기 어려운 상태입니다.\n\n사용하시는 메일을 이용하여\nmaccrey@naver.com으로 문의부탁드립니다.",
  "Update" : "수 정",
  "Registration Date" : "회원가입일",
  "Number of Tester Participation" : "테스터 참여 회수",
  "Number of Tester Requests" : "테스터 요청한 횟수",
  "My Information" : "나의 정보",
  "Change Password" : "패스워드 변경",
  "Change Password Confirm" : "비밀번호 확인",
  "Inapproved projects cannot be deleted or modified" : "승인된 프로젝트는 삭제 및 수정이 불가능합니다",
  "The post does not exist" : "게시물이 존재하지 않습니다",
  "Tester Share is?" : "테스트쉐어란 무엇인가?",
  "To send a reply" : " 답장 보내기",
  "The project has been registered\n\n You can check it in Setting -> My Tester Request Post" : "프로젝트가 등록되었습니다 \n\n Setting -> My Tester Request Post에서 확인하실 수 있습니다",
  "Close" : "닫 기",
  "Developer" : "개발자",
  "Setting" : "설 정",
  "Unapproved post" : "미승인된 게시물",
  "Delete" : "삭 제",
  "Go My Tester Request Post" : "나의 테스터 요청 게시판로 이동",
  "English" : "영 어",
  "Korean" : "한국어",
  "Chinese" : "중국어",
  "Japanese" : "일본어",
  "Spanish" : "스페인어",
  "French" : "프랑스어",
  "German" : "독일어",
  "Other languages" : "그외 언어",
  "here is the email to request to become a tester" : "아래의 메일 주소로 테스터를 신청합니다.",
  "Disapproval" : "관리자 미승인",
  "Approval" : "관리자 승인",
  "Please wait until the administrator approves" : "관리자가 승인할때까지 잠시만 기다려 주세요",
  "Notification" : "알 림",
  "Deletion is not possible as it is currently in progress" : "현재 진행중이므로 삭제가 불가능합니다",
  "Check Availability" : "중복확인",
  "Available" : "사용가능",
  "Unavailable" : "사용불가",
  "Please verify the availability of the profile name" : "프로필 이름의 중복여부을 확인하세요",
  "Current Password" : "현재 비밀번호",
  "Current Password is required" : "현재 비밀번호가 필요합니다",
  "New Password" : "새 비밀번호",
  "Please write the New Password" : "새 비밀번호를 입력해주세요",
  "New Password is required" : "새 비밀번호는 필수입니다",
  "The post has been successfully saved" : "게시물이 성공적으로 저장되었습니다",
  "SAVE" : "저 장",
  "Content" : "내 용",
  "There are no notices" : "공지사항이 없습니다",
  "An error occurred while fetching the announcement data" : "공지사항 데이터를 가져오는 중 오류가 발생했습니다",
  "Just now" : "방금 전",
  "hours ago" : "분 전",
  "minutes ago" : "시간 전",
  "year" : "년",
  "month" : "월",
  "day" : "일",
  "point" : "포인트",
  "Recipient" : "수신자",
  "Please enter the recipient" : "수신자를 입력해주세요",
  "Sender" : "발신자",
  "Message" : "메시지",
  "Please enter a message" : "메시지를 입력해주세요",
  "Send" : "보내기",
  "Password reset email has been sent" : "비밀번호 재설정 메일을 전송했습니다",
  "Find Password" : "비밀번호 찾기",
  "Member Search" : "회원검색",
  "Search Results" : "검색 결과",
  "Sent Messages" : "보낸 메시지",
  "Received Messages" : "받은 메시지",
  "The message has been deleted" : "메시지가 삭제되었습니다",
  "The unread messages" : "아직 읽지않은 메시지",
  "No messages available" : "메시지가 없습니다",
  "The recipient has read the message" : "상대방이 메시지를 읽었습니다",
  "This is a read message" : "읽은 메시지입니다.",
  "The original message" : "원본 메시지",
  "The reply content" : "답장 내용",
  "Please enter the reply content" : "답장 내용을 입력해주세요",
  "The post has been successfully updated" : "게시물이 성공적으로 수정되었습니다",
  "Please enter $nametext" : "$nametext을 입력해주세요",
  "wellcome" : "환영합니다",
  "Thank you for signing up for Tester Share.\n\n" : "Tester Share에 회원 가입을 해주셔서 \n감사합니다.\n\n ",
  "-- IMPORTANT --\n" : "-- 중 요 --\n ",
  "We have sent a verification email to the email address you provided during registration. \nPlease check your inbox and complete the verification process to log in. It is mandatory to complete the verification process for login." : "가입시 입력하신  E-mail주소로 인증메일을 \n보내드렸습니다.\n인증메일을 확인하시고 로그인은 \n반드시 인증절차를 완료하셔야 \n가능합니다.",
  "Confirm" : "확 인",
  "What does Tester Share do?" : "Tester Share는 무엇을 하는 App인가요?",
  "After November 13, 2023, if you create a new developer account, you will need more than 20 testers to participate in private testing for 14 days in order to register a new app on Google Play.\nAs a result, new developers are facing a difficult situation of recruiting 20 testers for two weeks.\nIn response to this, developers have deployed Tester Share, where they form mutually secure relationships and become testers for each other to help and receive help.\nThrough this method, developers collaborate to test each other's apps with the aim of fulfilling the mandatory requirements for publishing apps on Google Play." : "2023년 11월 13일 이후에 개발자 계정을 새로 만든 경우, Google Play에 새로운 앱을 등록하려면 20명 이상의 테스터들이 14일 동안 비공개 테스트에 참여해야 합니다.\n이로 인해 신규 개발자들은 2주 동안 20명의 테스터를 구하는 것이 매우 어려운 상황에 처하게 되었습니다.\n이에 대응하여, 개발자들은 상호 보안적인 관계를 맺고 서로 테스터가 되어 도움을 주고 받을 수 있는 Tester Share를 배포하게 되었습니다. 이 방법을 통해 개발자들은 서로의 앱을 테스트하고, Google Play에 앱을 게시하기 위한 필수 조건을 충족시키려는 목적에서 이러한 상호 협력을 진행하고 있습니다.",
  "What are the app testing requirements for developer accounts?" : "개발자 계정의 앱 테스트 요구사항이란?",
  "After November 13, 2023, new registrants to Google Console must meet specific testing requirements for 20 testers over a two-week period in order to publish an app on Google Play.\nIt's important to note that for each new app registration, testers must be recruited to meet these requirements." : "2023년 11월 13일 이후 신규로 Google Console에 개발자 등록을 하신 분들은 신규App을 배포할 경우 20명의 테스터가 2주동안 특정 테스트 요구사항을 충족해야 Google Play에 앱을 게시할 수 있습니다.\n여기서 중요한 점은 App을 신규 등록할때마다 테스터를 구해서 요구사항을 충족해야 Google Play에 앱을 게시할 수 있다는 점입니다.",
  "I have met the app tester requirements. What should I do next?" : "App 테스터 요구사항을 충족했습니다. 어떻게 해야 하나요?",
  "If you have met the app tester requirements, you can proceed with options such as production (Release > Production), or pre-registration (Release > Testing > Pre-registration)." : "App 테스터 요구사항을 충족하셨다면 (예: 프로덕션(출시 > 프로덕션), 사전 등록(출시 > 테스트 > 사전 등록)을 사용할 수 있습니다.",
  "What is internal testing?" : "내부 테스트는 무엇인가요?",
  "Before completing app setup, you can quickly deploy builds to a trusted small-scale tester group. This allows you to identify issues and receive feedback early.\nBuilds added to Play Console are typically provided to testers within seconds.\nInternal testing is optional, but it's a good practice to start with internal testing." : "앱 설정을 완료하기 전에 신뢰할 수 있는 소규모 테스터 그룹에 빌드를 빠르게 배포할 수 있습니다.\n이를 통해 문제를 파악하고 조기에 의견을 받아 볼 수 있습니다.\nPlay Console에 빌드를 추가하면 일반적으로 몇 초 이내에 테스터에게 제공됩니다.\n내부 테스트는 선택사항이지만 내부 테스트부터 시작하는 것이 좋습니다.",
  "Already participated as a tester" : "이미 테스터로 참여했습니다",
  "Leave a review on Google Play Store" : "Google Play Store에 리뷰 남기기"
  }
  
